29/7 落半旗

有咩[img]

有咩搞 買花牌燒衣紙

致哀下話 唔識中文？